強烈要求司徒夾帶道歉

人無恥便無敵 條友仲係咁唔理Lihkg 力量繼續發post 香港唔要低質youtuber

有冇人可以話俾我聽發生咩事

簡單一句，偷人野當原創

吓？點解要道歉 好多人都畀咗盤菜五星 夾帶高質咁多 我想畀五星星呀 發生咗咩事？